有冇人試過冇表白 純粹傾傾下計就一齊左

之前返左陣PT識左個女仔一個月 佢係返工D GROUP到搵我傾計
開頭都係傾下返工D搞笑野 之後冇啦啦傾D野勁曖昧 又豬前豬後 又面紅心心果D EMOJI 之後就一齊左 好似太易就一齊左咁

呢啲送出門好好味
中出左兩次就性格不合飛左
冇手尾跟

睇完樓上兩個啲留言就知日本人賤過狗

屌你
我呢個香港名黎架
住太和既浩生呀⋯⋯
你係咪冇kfc食餓左失左智呀v_v?

咁我又冇咁諗 但我又想同佢拍下拖試下好唔好相處

三次都冇表白 行行下拖手仔就搞掂

屌笑左我成分鐘

比人騎劫左

認真 有

有，幾次都係

次次都係對望一陣，然後錫落去就搞掂左

係咪笑話黎

真人真事 岩岩發生

有無confirm過大家嘅關係係男女朋友?

有呀